我慢慢地聽雪落下的聲音，閉著眼睛幻想它不會停

你沒辦法靠近，決不是太薄情
只是貪戀窗外好風景

盼與他
共剪燭西窗下
空惆悵
亦惘然牽掛
誰憐她
譜一生的淒涼
浮華夢一場

聽見雪躺涙，聽見冷風吹，懷念會浸沒我身軀

富察容音

無得睇妍希攻略了